有線寬頻老闆邱達昌算唔算人渣？

佢成日開源節流 肥上瘦下 又成日炒左即將退休的員工 又唔出花紅給員工

佢算唔算一個人渣

大家點睇

佢老豆係唯一做亞視賺錢

佢學足佢老豆嗰套啫，咁對啲伙記，班伙記點會為佢賣力?

咁樣佢唔覺得有報應 據聞有線好似怨聲載道 無得派花紅之後

喺香港，唔係人渣好難做到有錢人

呢個好似係二世祖

港資老細邊有好人

算
起樓都起得差過人

入主嗰陣吹得大一大
睇落盤數個奶野就即刻閂水喉
根本收費台就只有體育一條路
搞乜撚財經根本係玩命
頹到個款連歐聯都爭唔掂
除非今後世界盃、奧運now肯一齊買
如果唔係真係執得

老周電視係咪串緊佢伯爺

屌啦星梗係啦
佢老豆出名刻薄
港資閪老闆既代表

係啊 成日話要注資幫有線 但我唔覺佢有注資過 仲有呢間野有鄭家純同富力老細 佢地都一蚊無出過

都唔明 已經無哂英超 西甲 個d都仲要蝕錢

好巴閉
做亞視可以唔蝕

佢有個仔攬住條亞姐開車撞死差佬
臨老俾老廉告要扮老人痴呆先冇事
整咁多風水陣一場火燒鳩曬
佢搞亞視都係損手爛腳收場
急急腳賣比林伯算數

邱德根甩身後，力證他老人癡呆的醫生追討他百多萬元診金。

呢d真係仆街